\thispagestyle{plain}
\index[in]{Raubritter}
\index[in]{Von der Festung dröhnt}

\beginsong{Raubritter}[]
\beginverse
1. \chord{a}Von der Festung \chord{F}dröhnt derbe Männer\chord{a}stimme. \\
Rauher Kehle \chord{F}Sang, hell die Gläser \chord{a}klingen. \\
Ref.: \chord{G}Be\chord{C}herrschen dies Ge\chord{G}biet, \chord{a}singen stolz ihr \chord{E}Lied. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{a}Raubritter, Raubritter, wie weit \chord{G}ist \chord{C}un\chord{G}ser \chord{a}Land? \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{F}Raubritter, Raubritter, wie stark \chord{C}ist \chord{F}uns'\chord{G}re \chord{a}Hand? \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{a}In unser Knechtschaft \chord{F}Zeit griffen wir zu \chord{a}Waffen. \\
Schlugen uns're \chord{F}Herrn, Grafen und auch \chord{a}Pfaffen. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}Groß ist uns're \chord{F}Macht, solange wir ver\chord{a}eint. \\
Hüten uns're \chord{F}Burg, trotzen jedem \chord{a}Feind. \\
\endverse
\begin{picture}(0,0)
	\put(-130,-245){\includegraphics[width=90mm]{./Lieder/Bilder/raubritter}} 
\end{picture}
\endsong

\begin{angaben}{0}
	Worte: Georg Hausmann(nathan), Folker Hausmann(anti)\\
	Weise: nathan\\
	FA: 218 GB: 254 LB: 344 TS: 550 PI:\checkmark
\end{angaben}


